你要咩我都可以俾哂你...

可唔可以唔好攞走IZ*ONE

不要再說了..

哭𠹌咗...

啲毒撚真恐怖

人之常情

。

日子又變得難過...

頭家散喇

心碎了💔

心如刀割..💔

撐住

可以重建嗎

離開我以後我會習慣自卑

下雨了

唔好攞走TWICE

最黑暗既一日
原來小市民真係唔可以戰勝大財團

哭了幾遍... 😭

哈,又一隊解散,開心~

屌您老母！

睇住deepfake定下驚先